睇到太子係咪好撚嬲呀 係嘅入黎

覺得嬲嘅聽日同我死入機場
後日同我罷工
如果唔係你得個嬲字有乜撚野用
機場見

聽日見

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

Tui

Tui x2

煲爆佢 機場 唔入死全家

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

黑警死全家 落地獄啦屌你老母
9月2開學 打9死哂你啲狗仔女